其實咁諗正唔正確？

假設各國政府不斷印錢
咁資產價格係咪一定會不斷上升？
咁假設正常物業，股票理論上會隨住印錢不斷上升
根本買入資產無得輸？

absolutely

商品唔會為你帶黎利益，錢會有息收，而樓抵唔抵買就要用租金同利率對比

有冇讀歷史？
資產唔只可以跌，仲可以歸零。

買金銀實無死

美國而家講緊縮表